[突發]何君堯出直播

一齊推

link?

丁蟹一樣，害左全世界都可以話番全世界害佢

唔使理佢，大把人追緊佢算

城門失禁律師?屌你老母